[狂賀] 「鬼滅之刃」打敗「千與千尋」成為日本影史冠軍

「鬼滅之刃劇場版 無限列車篇」自從今年10月上映以來氣勢如虹，不僅在全台票房突破5.7億穩坐冠軍，今日票房更衝破317億日元（約新台幣88.76億元），打破宮崎駿「神隱少女」的316.8億日元（約新台幣88.7億元），榮登日本影史票房冠軍。

電影在台上映至今，也已5.7億票房穩坐2020年台灣票房冠軍，台灣12月31日將上映4DX版本，上映影城包含台北信義威秀影城、林口MITSUI OUTLET PARK威秀影城、新竹大遠百威秀影城、台南大遠百威秀影城、高雄大遠百威秀影城。

千與千尋沒有輸

宮崎先生沒有輸

千與千尋已成傳奇
唔需要票房黎證明自己既地位

想知個票房有無計埋通漲個啲

即係以前睇早場20 蚊 而家早場都50 蚊差好遠

感覺計入場人數好似仲客觀

冇

但計落應該要計通縮

其實最大既水份唔係通漲
係戲院冇戲上 得一套鬼滅播足咁多場
啲人太耐冇入戲院 谷精太耐一嘢射晒落鬼滅到